【文宣入】藍絲新文宣

臨瞓前一推

幫推

你講得呢句就算打你其實都冇得坳
又係你撩人仲要驚你自己本人同意

經

813 重點

1）
中國公安派卧底到機場示威
喬裝成記者及示威人士 直接破壞一國兩制

2）
香港政府連同機管局及各航空公司串連
企圖製造示威者癱瘓機場情況

3）
香港警察主動衝擊機場內示威人士並對女示威非禮
在機場範圍用槍指向遊客及示威人士

今日捉吓鬼就俾人大做文章

依家扮撚晒委屈咁搏同情
見到都着曬火

改圖 改佢張圖

咁樣係佢叫我打佢喎

不過唔係好諗到點spin
大家集思廣益

係⋯⋯我都諗唔到

拋磚引玉

其實唔割 就只有硬食
spin返去警察扮示威者搞到示威者和理非行動都十分惶恐
茅頭指返去林鄭同警察啦

道德綁架

邀請大家玩臭張圖

改佢圖啦 話:
"我扮示威者打人就得
你地打我就唔得"

支持去五毛page正視聽！

(訓唔著) 齊幫五毛page正視聽

我反送中，警察可以打我，煙我，藍絲可以打埋一份

推